[巴打入］大家拍拖會唔會比錢條女老母洗？

唔好做爛市ok?

On9

點解要先

同條女拍拖定同條女老母拍拖？

結咗婚都唔會

唔好on9 結左婚都未必會
一年請佢飲餐茶
中秋新年送盒餅
係咁多

生撚著你條廢9做你老母真係dum心
有都畀左自己老母先啦仆街仔

我發覺好多仔已經做撚爛市

應該係睇錯 解 字做個 都 字

d仔成日拎碌鳩黎諗野
大男人主義上身
攞苦黎辛仲要諗到自己好偉大

點解要俾?
邊度聽翻黎

唔好亂用
大男人係打老婆的 唔會比錢外母洗

有得佢柒啦

婚都未結俾條毛咩

咩事呢，2個都係我嚟

做得岩!!!! 我都係咁諗，最多生日母親節同佢食多餐Ｍ記．

唔係外母添呀！

條女個老母炸！